Uit deze laatste toespraak ontleende ik het idee dat Miss Havisham hem om een ​​of andere reden of zonder reden niet had genomen in haar vertrouwen met betrekking tot haar ontwerpen voor Estella; dat hij kwalijk nam dit, en voelde er een jaloezie over; of dat hij er echt bezwaar tegen maakte die regeling, en zou er niets mee te maken hebben.
